法國咁搏完全係損人不利己

明明個個咁後生 以後大把世界啦 係要阻上帝同我朗決戰八強

算吧啦
提子都係16強出局架啦